提防五毛 依家好多五毛開工

三色貓 JR D_Wade bbchu 精英連登仔 呢幾隻出名五毛一定要小心 其他個d自己留意一下/係度加名

Bbchu已經入黎開工啦

十卜6仔

五毛狗天才小釣手又開工啦

算把la，連登根本唔適合討論政治，五毛實在太多

準備去做二五仔等差佬拉人？

去現場聽生日快樂live

你又係去建設中國

D_Wade落力開工

唔係無可能

但係唔屌佢地，姐係任由小學雞被洗腦導向

預左

五毛已經痴撚晒線

加多隻香港鍵國#50533

捉鬼捉鬼

奶波魔 光之煉金術師

唔撐泛民=五毛？

push

五毛狗JR又開工

JR#86841

五毛狗

好多好耐都無開工既五毛都出現番

捐血喇柒頭

突發

好恐怖